唔請出pool飯係咪會爛春袋

我個frd以前就係咁講嘅 但宜家佢出左pool但係唔認數

好過有fd請半餐

咁似我中同 佢拍左拖幾個鐘就黎左請半餐 好想佢請埋嗰一半去

會比人詛咒一世A1

請半餐係咪姐係拍一半拖

怕什麼？

可能佢想A1多d

加埋利息應該可以再食一餐

我有個frd都係咁

聽聞呢排佢想請我地去半島 不過seems都係請一半
要自己俾番一半 不了